眼淚酒醉心碎

再見夢裡伴侶

入黎分享下

(認真問題)大家係點樣喺埋一齊